{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099188",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "츄러스1500 보수점"
    },
    "text": "チュロス1500の保守店では多様なメニューを販売しています。スティクチュシナモン・シュガーは4,500ウォン、スティクチュチーズは4,500ウォン、スティクチュ、オレオは5,000ウォン、スティクチュコンソメは5,000ウォン、スティクチュハニーバターは5,000ウォン、スティクチュバターガーリックは5,000ウォン、スティクチュチョコスティクは5,200ウォン、スティクチュ、オレオチョコスティクは5,500ウォンです。アメリカーノは1,500ウォン、クルメリ加納は2,500ウォン、カフェラテは3,000ウォンで販売されます。健啖家Aセットは9,500ウォン、大食家Bセットは12,500ウォン、チュロドクセットは6,000ウォン、アイススティックセットは6,000ウォン、カフェインスティクチュAセットは6,000ウォン、カフェインスティクチュBセットは6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チュロス1500の保守店では何種類のメニューがありますか？",
            "answer": "スティクチュシナモン・シュガー、スティクチュチーズ、スティクチュオレオ、スティクチュコンソメ、スティクチュハニーバター、スティクチュバターガーリック、スティクチュチョコスティク、スティクチュオレオチョコスティクの8種類のメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルメリ加納の値段はいくらですか？",
            "answer": "クルメリ加納は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "健啖家Aセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "健啖家Aセットは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大食家Bセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "大食家Bセットは12,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チュロドクセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "チュロドクセットは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイススティックセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイススティックセットは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェインスティクチュAセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェインスティクチュAセットは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェインスティクチュBセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェインスティクチュBセットは6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 379
    }
}